睇住d 廢淡唔敢入貨就想笑

廢如沒事兒都要買返大西北d 西貨